### Objective
1.今天进行了code review  
2.了解BA, QA, UX和Dev的角色职责  
3.小组为单位做了一个电梯演讲，演讲的主题是下周的项目  
4.学会了如何绘制用户旅程  
5.学习了什么是用户故事卡，它的要求是什么，需要哪些信息，  
如何绘制用户故事卡


### Reflective
sleepy

### Interpretive
今天学习了很多概念性的东西，在加上今天中午我们小组一直在讨论  
项目的电梯演讲，没有睡午觉，导致下午精神不济，听课效率不高。

### Decisional
在今后的学习中一定要调整好状态，争取取得高的听课效率

